甲鐵城劇場版 海門決戰 EGOIST新OP & 宣傳圖

主題曲 《咲かせや咲かせ》EGOIST

甲鐵城>巨人

第一季到宜家都未睇完

呢套垃圾仲黎

正呀

甲鐵城的無名bb

大脾粗咗少少wor

我雞雞他媽硬硬射爆

不是吧

EGOIST

知道爛尾就冇睇落去

睇左，但忘記晒

極地小短裙

呢套都出到劇場版？睇到一半就棄咗

GAME個段OP幾洗腦

美樹本晴彥

2姑媽

我睇晒但已經唔記得講咩，男主角最後係唔係變左巨人？

個個係女主角啊
男人打針唔會變巨人好似係

無名bb

中間發生既事?
男豬未覺醒